和理非活動，紅媒追擊 - HK01「e肚仔」

HK01有幾仆街相信大家都知，多次係關鍵時間插市民一刀。
眾所鳩知佢地好撚多支線品牌，不過負評佢d新聞app就無乜野用，反而早兩日行經巴士站見佢地賣曬廣告推佢個外賣platform「e肚仔」，呢d app 就真係好講評分啦，一差就無人會用搞唔起，蝕撚死佢。

我就用過咁多外賣app，係得呢間亂鳩咁cut單 cs又廢又串仲有乜經歷自已去app store 講

Android:

iOS:

推

E你老母

push

支那01必須聲討

[教學]和理非活動，紅媒追擊 - HK01「e肚仔」

美國白宮聯署鍵盤戰士

入黎幫手簽聯署

目標係：十萬人！

得閒推下

push~